不如講少陣杜汶澤 講返反逃犯條例遊行？

成個熱門都係杜汶澤

五毛技能使用：轉移視線